想轉食第二隻a酸，有冇人知邊度有得買

而家食緊印度廠，但係發覺之前食嘅reduxxx係好啲，想問各位巴打有冇人放或者知道係邊度有得賣，想買正廠或者reduxxx

暗瘡問題？

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

有咩唔同印廠

乜唔係要醫生處方？

係咪reducar? 長沙灣陳係開呢隻